有間VPN公司係香港被Block? 係咩事?

Private Internet Access’s Virtual Private Network (VPN) is being blocked in Hong Kong. Last week, it was leaked that Hong Kong’s (HK) internet service providers (ISPs) had made plans to shut down internet dependent services and apps used by the protesters that have been marching and organizing for over a month as a way to try and end the HK protests.

依篇8:00仲睇到, 剛剛睇已經removed 左

original post :

利申唔識IT

假